[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(20)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生同冇緣人,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

占完po1-8, 18
Po 9 - 17 未開未占

冇晒mp,連hp都就黎冇

Btw 次次都係我1001咁濟

洗唔洗加hp

入黎留返個名

po9 - 17 因人手極度短缺未能盡占 現進行「回鍋優先活動」
煩請之前放低問題既人 quote番問題再貼一次 我地會有專人盡快幫手

要呀,你是咪ec

留名
睇到s15朱莉好勁
成個s15感覺得跛腳個個有得同佢比

諗左陣咩叫ec

醫師

我已經成功返到屋企
你哋而家返到未.

差一半 做咩姐你

玩過online game一定識

未

差三份二 做咩姐你

我估係你諗得太多，成日驚佢呢樣個樣。搞到限制左自己對佢既態度，關係差左 你改一改自己啦。平常心面對先，唔好諗咁多

唔分手唔駛多謝我

仲有十分鐘

我無

sbt

大師 想問下對方開杖7係咩意思

Already at home

你今日又唔出嚟

好緊張，八分鐘內要落到車

明明你都識你串我

溫書啦你

宅在家中 真毒練成

祝你衝到

等等 我真係唔識解呢隻杖7
究竟佢係被外界挑戰 定主動接受挑戰

返到屋企一個人都冇

架車係邊到上

唔好咩？我最鍾意屋企無人

我朋友係元朗返緊上水 準備飛的上山

拿拿拿，我跟軍官個套解架

咁你講啦

lonely

點解唔紅van翻大埔？

達陣！！！！

利申:我9up

咁q遠既

屌，爭2秒
屌

有冇人聽得出係咩歌， 冇獎問答
希望我唔會彈得太差

搭的士啦

唔記得要隱藏

音樂差 幫唔到

你而家隱藏 有意義咩！

我覺得自己好毒,淨係痴住red

驚到講唔到野

你有red痴 我地3個得手機

童話
完全正確 希望我唔會彈得太差

你地3個痴埋一齊

媽媽一般的red

決定等多十分鐘！可能頭先個班唔係尾班

係， 你搞到寂莫寂莫到要睇書
你搞到寂莫咁寂莫你對唔對得住寂莫

阿red叫佢抄下書啦

抄二十次

一個5次 佢錯5次喎

做下好心幫我睇睇佢做咩無啦啦咁冷淡

重錯可以改少啲

寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞寞
二十次-

成功！！！！！

排隊啦 係我岩先精力充沛屎忽痕想做下神棍9up下而亂入幫個位絲打占下
依家好攰

好開心一齊食飯

都話我唔識講野嫁啦,枉你地仲信眠寶
眠寶可信度大幅降低

其實佢淨係講左
棍7人地有表示
完

點知你1對n會變啞

棍7應該有火先係

姐係主動啦

係咪你講野on9人地接唔到呀,留意佢有冇睇 難覆whatsapp 果個post

佢驚到瀨尿

唔該哂

咁點知佢有無火

真係唔識一對多人,3個頂盡

棍本身未火

佢有同我講 笑死me

佢講到好似有d棍有，有d棍無咁 我以為我有問題

岩先你咪1對3
Red cfu你本身都識

送個打火機俾你
木棍係易燃
放心

btw我真係10分鐘出得門

我同佢賭輸左

加埋red就對4,同埋第一次見
起碼要第2次先正常番,一對一就冇問題

我地好得人驚咩

寂寞聽聞你好靚仔，幾時比姐姐驗證下

都話係你慢啦

冇諗過有快手red

咩呀red cfu你見過好多次啦。唔計佢咪1對3

明明好正常

師姐有dddd似柏木由紀

童話？

red行得好撚快,同你有得鬥呀眠寶
第二次見人係快得過我,腿長果d唔計

你太快 我最快都要3個字

第一眼見到，靚仔到嚇親
unbelievable

邊個講大話

yes

一雙手可以不求人頑強面對
有幾難估

小鮮肉

咩咩咩能挨下去
唔記得歌名

你

咁快畀人秒咗

係旺角奔馳

又有男神

結論:我真。馬雲樣

鬼有
係你行得慢

Yes that's me

Mark實寂莫啦，佢以後會比晒啲錢老婆（好似係

又老屈自己

老婆奴

屌 咪講出去

佢有無突然加速跑

錫老婆姐

我已經係比平常人快

寂寞有無考慮姐弟戀

明明係我最樣衰

冇呀,太眼訓冇hp加速

8成首期

咁即係你慢姐

我

個個係軍官

比平常人快嫁啦

軍官年紀輕輕已有八成首期

冇啦你想要我啲錢姐

咁就唔好話我地快啦

我廢事你毒撚一個嘛

下次戴番眼鏡 廢事俾你地話細

我仲要剪左個柒頭,早知唔剪算

我聽到都嚇一嚇

咁我寧願毒撚一個

做成熟jj deedee有market wo

又靚仔又識塔羅 溝死女

下次我訓夠全程開turbo

好差。block 9 u

你仲抽

無聊問下 有冇巴絲接受姊弟戀？
超過一年個種

利申 同年都不了

其實毒撚一個更開心

唔抽啦
Btw我肚餓

我唔番黎喇 唔上連登喇

哎呀眼鏡deedee

你除左食同訓仲識咩

口裡說不身體卻肯誠實

歧視我户口得4位數

同年ok 但對唔住 好難同年再大過我

屙

童顏啦簡單d講

完蛋bb？

歧視我老

寂寞係真。8成首期

我扮軍官
你地再傾有朝一日我嬲9哂你地

上山 唔通係露屏路大學

下 我幾時有講過 屈9我?

你貧窮線以下就算啦

好啦唔講 我食橙

寂寞=軍官.>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>方丈

明屈
講笑對唔住

都仲有十幾日既

虧妹

佢係儲唔到錢聚唔到財,月金係底冇庫

知就好啦，快d救濟我
多多益善 少少無拘
為虧妹生活出一份力
多謝多謝

虧妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>寂寞=軍官.>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>方丈

我做咩要救濟你

小氣黎講，軍官真係世界第一無人能及

繼續屈

我都係鍾意哥哥

一樣

冇性架

其實無咩所謂 睇下對方諗野同自己夾唔夾

算啦 唔同大家玩冇嬲

虧妹宇宙第一

大過我思想都可以好小朋友
細過我既思想可以好成熟
所以細過我我接受到，唔好細太多就得

最緊要唔好謀住我d錢

救救貧窮山區學童窮撚童子

你係咪中意比人照顧同唔中意痴身女友

中意親或者flirt我個啲都起碼大4年

唔識你

邊個信？

其實你地覺得出街話AA制會唔會好怪
有啲朋友覺得男仔俾錢係天經地義
但我會唔好意思

咁我又無特定pattern

你真係好殘忍

我會aa, 但男方堅持比我會由佢

朋友就最好分返清條數

有朋友會請食飯我比返錢佢都唔要，要硬塞

唔會, 未一齊我覺得AA好正常
除非佢搵多你好多/你上司
朋友話請我我都唔要 (除非我幫左佢

岩呀 我堅持自己俾 佢會話 我慣左請

唉
岩岩出完街
傾左D話題
越黎越痴線 我想放棄

咩事

全部都大3-6年

我同最fd果兩個唔會咁計,有時有人冇散紙咪比住先,下次佢比番
女就未試過同女出街,答唔到

同普通朋友就梗係AA 最煩係呢個唔係普通朋友呢 睇戲又佢俾食飯又佢俾 我硬塞佢先要

繼續扮

以前就係個男仔成日借D易幫我比左錢先, 我有散紙話還比佢佢死都唔要搞到我FF

諗起大過我flirt我個d全部都唔係香港人
反而香港人flirt過個d多數細過我

有啲男仔天生gentleman又flirtflirt地 都唔知咩心態

我同最fd果兩個唔會等價,例如呢餐佢冇散紙我幫佢比左50,下餐佢幫我比番20
一世人三兄弟唔會計咁足

有d姐姐想法可以幼稚過你架姐
性格同思想既問題姐

洋腸

RED 我幾時出pool阿

咁好frd個啲梗係無所謂 異性就唔係咁講啦軍官

好痴線

我傾向一人比一次，覺得喺餐廳夾錢對方有啲肉酸

On9洋腸有yellow fever就喪flirt. 低低地

所以我都唔知自己做緊乜

咁佢真係太過份啦...
雖然老老實實你比錢就算落佢名其實都係ownership都係你
不過講到要整係落佢名佢會唔會痴左D

佢計劃既將來好似得自己咁

現實稱呼:Jen
性別:女
問題 去workingholiday/認為搵工？

異性朋友一定aa
如果flirt緊/拍緊會一人請一次or 睇戲我出食飯佢出, vice versa

搵過個啦

即係世界好大，可以再探索下
呢個女仔問得出呢條問題
都明顯係對層樓出水姐

佢真係有樓有高潮咁款

係咪香港女仔就係咁

如果我放棄大不了儲多兩年前先 更多首期可以去買

認真搵工先岩

yup
朋友更加要企得正廢時有咩誤會啦

咁我地都係學生我覺得夾錢都好正常既
可能我識人少, 所以就覺得佢咁堅持唔收我錢有D野咁

如果明知係gold digger你都要衝埋去，你輸係你抵死wo

唉 最弊係曖昧緊佢成日俾 引人ff

岩呀

所以比錢呢個行為不能作準

朋友就好均真 有時搞笑連一蚊都要爭

我話呀媽教落做人要AA制
佢掉轉頭講左句 我呀媽教落男仔要請食飯
即刻收左皮

我而家請佢食兩餐 最多都係輸2-300 je
唉我試下冷淡應對睇下點

講真佢咁問得出我真係好難答佢話: 哦 咁如果淨係寫一個人 我淨係寫你名囉

佢話以前同老母細妹住公屋, 冇佢名, 佢養阿妹最後俾佢地趕走

其實係唔想要神沙 毫子都照塞

我啲frd 一句唔想袋神沙 你拎去搭小巴啦

我都會咁

我年紀大 咩都冇 可能識d女就係咁現實

辛苦哂啊

笑死 神沙見盡百態

亞歷山大話貞潔係好
寧願繼續搵好過將就

巴打唔好咁失望啦 雖然好多女仔都被人mark左 唔代表你遇唔到架嘛 加油

生命滿希望

我聽過人講
if the man doesn't pay for you, he wasn't taught right.
If you don't offer to pay, you weren't taught right.
點都好, 一定唔可以好似老馮咁諗住人地一定要請你

我意思指你明知佢鍾意層樓多過你，你都要同佢拍。咁到時成層樓比左佢又分左手，無左層樓係你抵死
根本佢擺明係gold digger，最後分左點都係你理虧。因為人地擺到明係要層樓，但你都照衝

佢以前點同要你層樓淨落佢名係無衝突，兩樣野黎。落佢名唔緊要，但一定要落埋你自己。

最後，放棄佢啦施主

咁都唔係話一定要落佢一個名呀 感覺佢只想搵個碼頭

我知呀 同frd食飯除左一大班人 兩個人食佢俾完 我出左門口會俾番佢

我都唔敢同frd分享驚俾佢地屌

我係澳門用哂d神沙好開心

我完全唔理解佢知唔知自己係乜 點解會問得出一個咁既問題

就黎拎啲神沙入迪迪尼掟許願池
用個陣就無 唔要個陣係咁黎

唔洗驚。因為一定屌硬你
仲要屌到上天花皮再無限鞭屍連屍骨都唔見個隻

用黎搭巴士

我係好天真咁諗 買到樓一齊有個好生活 美滿

但當然我都有諗到萬一佢之後反轉豬肚 所以我先上黎俾你地屌

我話你知，佢好清楚自己要乜所以先咁做咁問
係你仲係到on99咁諗緊好無同人一齊

係

睇多一個禮拜囉 一句野都未必可以話佢gold digger既（雖然好大機會 ）可能睇下你會唔會落老豆老母名姐

難聽D講句, 佢好似覺得賣身比你換層樓咁

鮑鮑換包包

同求 姻緣運程

正常人都會屌啦，何況fd

留明先

佢有層樓渣手之後佢一鑊飛起巴打都得
條女識玩，佢無野輸

其實我都唔係有錢
最多係俾得起d窮撚樓

anyway我會再睇下佢點 會慢慢冷待佢...

似係你動真情喎

拿。預期比層樓條女而自己咩都無，分分鐘之後女都無埋
點解我唔買左層樓落左自己名先 到時大把女揀，反正都係gold digger. 但至少我有層樓渣手先

一定動左先上黎問

唉 擺明架啦 毒L太易動情

但佢問得出: 如果淨係寫得一個人名 你會點 果下真係嬲
問一次唔答仲要問2次

我識做架喇

人地動錢情
佢就動真情

個post快到

小弟衰啲講句 長線投資緊係要風險低

一落條女名，一個唔該離左婚
樓又冇埋 又要比贍養費

話說我今日聽到個消息係我追個條女原來中意女人
我第六感無估錯

岩呀 所以點都買左樓落自己名先著數抵玩 為自己利益著想呀巴打

Pure les?

離婚都要分一半比人架

起碼唔係輸清光先啦

淨落自己名都要

咪慢慢冷侍佢啦，直接斬覽啦
佢最多屌你兩句冇人性，孤鳩寒
但你動左真情仲一拖再拖只會泥足深陷

我想問，我係咪睇過寂寞17年唔會有？

層樓唔洗，如果淨落自己名（好似係

好似要架, 如果唔係D 有錢佬洗乜將所有野整晒落個信託基金到

我睇下COMING呢幾日點 我心都淡埋

有咩可能答佢expect既答案

要呀 我問過經記

可能係bi
只係呢期中意果個係女人

d留言咁長果斷唔追po

如果巴打答佢expect答案真係話你on9都怕你嬲

我記得都係 如果巴打要繼續 就諗定後路 有底牌先穩定 畢竟條女都司馬昭之心

唔係睇咩財產制度既咩

直接斷啦。仲等

長知識了

膠都廢事派

Me2

英雄所見樂瞳呀

潛陣先

我咪即刻話就算我錫你 都冇可能全部野我俾但淨係寫你個名而唔寫我個名囉

講事實je 我覺得我又冇講錯

之後佢又嬲又發悔氣

之後又話你話事囉而家係你有錢買又唔係我有錢

經過呢一晚我真係唔多想玩了

明智呀ching

屌 絲打我收番睇多幾日呢句
唔好撚理佢

唔好玩。佢搵你佢tum你就算佢撩你扑野都唔好理佢。記得用你大腦控制你下體

軍官 佢指明要你

頭先一碌個個cm都幾行,睇到眼殘都未睇完

條女以為男人冇腦圍住自己轉？好on9喎

根本現實好多都bi

佢係要我d牌

幫你驗眼可以

你有睇過咩

所以真係唔洗灰心，可能下期中意果個就係巴打
覺得bi真係令人好冇安全感

就算唔係呢件事, 佢咁既性格諗野方法以後都有排受, 止蝕啦

因為好多對手

我都唔想追po了

你比錢?

其實我都唔係好明佢憑乜講D咁既野
我識左佢又唔係耐 拖又未開始拍
我應承佢會儲錢買樓都咁多要求

驗眼好似免費

唔知佢地講緊乜

女人得homo同bi兩種架咋，冇絕對既異性戀

係呀

驗完同佢講唔佩眼鏡

有毒撚對住拜金女動真情差d比人謀左層樓

我跟唔上個follow

係掛

真架? 我從來無覺得對女仔有興趣過

就算係拍左拖 都有排受 未拍拖就俾盤數你睇咩
當正自己拍左拖咁 巴打怕你一齊左成日為錢頭痕

我HEA鳩佢算
呢個星期真係有D辛苦

可能毒L係唔適合拍拖

沖完個涼個話題就唔同左

Red cfu我同意呀

因為你on9未一齊就比承諾人
唔好怪我直

真，有研究講架

未必既 未搵到岩姐

咁驚天動地

係你唔小心引到拜金女，唔係你既錯

我冇咁厚面皮

你搵唔岩人姐, 參加下D唔同野擴闊下圈子

咁冇既 我而家冇鬼理佢我又冇咩蝕底

好似係女人話題
男人插唔到咀der

唔適合同呢d女拍拖姐
世界好大架巴打

唔似你wo

長智識

下次有對象記得摸下底先啦

知識

你肯block人未

quote翻證據先

有8成首期既軍官可以發表下架

咁其實人地都show哂底牌出黎比人知佢拜金既

咁我走

英國研究....

唔好呀

比錢老婆既都可以發表下

其實識得10日度，可能巴打都有d急

未有老婆

我邊忽厚面皮

咁條女都10日內顯真情，都算好人既 明買明賣

未來老婆

結果呢

咁我地小圈子

忽忽。除左怕醜d之外

一眾絲打勸告巴打離場。巴打最後決定而冷淡應對一切

咁講啦
現階段我都係吹水咋嘛
話買話買 都係講je

我俾佢知道幾多唔重要
佢而家又拎我唔到

巴打咁講都係動左情

我想分享一樣野,話說今年年宵維園有檔野賣袋話自由定價,我睇到個牌再摷一摷衫袋發現有兩毫子,跟住我隨口同個fd講 等我用兩毫子買先

你真係用左兩毛買？

頂 我都見到 最尾走左去幫襯另一間

將會比錢老婆ge都可以發表下架

已經兜唔返

之前post9 #230

稱呼: Joyce
性別: 女
問題: 暫時單身，同一個男仔曖昧左幾個月到，想知到底對方係唔係合適既人？

唔該巴打

我fd話 你真係用兩毫子買我比100蚊你,咁唔受唬既我就緊係即刻拉埋另一個fd去買啦,最後比錢果陣我拎左兩毫子出黎,我fd話唔好啦好賤呀,最後比左廿蚊
果檔野講夢想,買前佢地會同你傾一大堆野

理念係幾好既,唔好用陰謀論睇既話

純粹係因為有frd擺其他檔 咁咪支持番佢地

Po19 #3

你:戰車
對方:杖10
關係:皇后
未來:杯3

我望到你地分裂 最後會變番朋友
我見到你嘗試努力將調整雙方關係調番正常
但係對方已經好攰好攰 非常攰

好彩你朋友好人姐
如果真係比兩毛人真係好衰

養老婆既人

佢話自由定價既,我又唔係搶

得架喇 多謝你地

都唔係比兩毛人架
慘過去乞

Po 19 #5

過去:杖騎
現在:高塔
未來:劍4

雖然我功力差 睇唔到你之後何去何從
但係正如你所講 一切關係突然結束
你黎緊既時間都會逃避呢件事
嘗試唔去諗

我本身以為得樓主一個人占 邊個占都無所謂架 辛苦巴打們

我想問多句 搞曖昧係唔係你做主動果個
係唔係突然想同對方搞曖昧?
(唔想答可以唔答 想知only)

如果你等樓主占既話
你作出左一個非常明智既選擇 有排等
因為樓主已經放棄左 掉低我一個人

寂寞

其實要點占

用腳指夾牌
我啲腳指有時訓訓下會抽筋

我隨口講嫁咋,條友大我以為我唔敢

有冇得幫下我 要咩DATA

模仿星爺腳趾食麵

你唔係已經留左問題咩

我唔知你要唔要咩資料會準D

兩毛wo. 點估到你敢做

你個frd以為你大下佢 點知你真係咁夠薑

有人話占前唔好講咁多俾占果個人知
因為有機會影響都結果

過左今日大家心態有唔同，都可以再占

下晝巴打係錢10，女方係劍侍
可能而家已經掉翻轉

所以唔好大我呀,我癲起上黎嚇死人

咁我講多次啦 我29 就快30

好想搵人組織家庭

而家遇到個咁既人

如果繼續係咪好危險

如果放棄會幾先遇到岩既人

話說大家有無睇到 IT 個trailer?
小丑來嚇

唔係架 我真係無所謂

佢話比100蚊我 有利可圖既野點解唔做
雖然我最後收番個袋錢同小巴錢就比番佢

同我鬥大

Red 占咁多會唔會好chur

笑左出聲

我邊有占好多
寂寞先chur

想睇哂今年所有恐怖片
但超驚驚 (同埋冇人陪)

你: EMPRESS
佢: CUPS5
而家: WANDS6
未來: HERMIT
你本身係情感豐富既人, 會為左維繫關係付出
對象係個經歷完傷痛既人, 佢而家仲沉醉緊係悲傷中無咩諗住新發展
而家你地應該係朋友關係, 未來會發現原來大家唔多適合唔會一齊

利申: 新手, 唔準既話唔好意思

我睇下有冇人幫下我 睇完訓架喇

以前個版本 隻小丑仲同個細路傾計 好唔真實
今年個個恐怖好多

我都好鍾意鬼片, 但無朋友陪我
我覺得同朋友一齊驚好正

不如巴打訓一教 聽日再睇
等自己緩和下情緒先

想挑機

我而家好心灰 返工就唔得閒追PO架喇

冇睇過以前個版本
conjuring我都係入左U先知有呢套野 saw都係

寂寞同軍官都話睇唔透我個占卜結果
有無大師救我

下下下 我有睇過咩

今日先輸左，唔挑住

Saw我係細個老母成日睇 叫我睇埋一份 個陣先小學
conjuring好恐怖

真係冇咁快有呢
聽晚 你上水有人quote俾你 如果占左 ok?

師父潛左水冇人救你嫁啦
等森麻哥亂入啦

唔係你黎架咩

你都會輸贏個個何方神聖

軍官

我係勁想睇 但又好撚驚果啲人 (睇完果一個星期會成日FF有鬼)

渣ga

其實唔緊要架 我唔係話而家一定要有

未訓得著 半個鐘後會走架喇

你quote多次黎望望

占出黎話我無主動都灰左 多謝大師們

我唔渣點顯出你叻

智取眠寶一餐飯

唔怪得

我都會呀 唔敢入戲院睇

多謝你呀xxx

5分鐘行到地鐵站都好意思話智取

唔洗咁客氣啦xxx

全部鬼片都係屋企睇
(連死神來了都驚 唉

行路行得快有飯食?

死神來了我都鍾意
我覺得有人一齊驚個FEEL好正
又要驚又要睇

咁應該佢請我

狀況：佢主動搵我 傾左排曖昧左冷淡番 呢排搵番我
咩心態有無機

對方：星星
自己：劍9
現時：聖杯國王
將來：錢5
結果：國皇4

我讓你姐

咁多謝呀

睇完死神5來了差d唔夠膽做lasik

等陣，國皇4係乜野黎

皇帝

挑機

死神同saw我都唔特別驚 鬼片最恐怖

我到而家都唔夠膽 隻眼跌左落街

對方會唔會已經有新對象？
9up

要既,要你屈就我

呢個唔識占, 有人得閒幫下佢

我都係唔明結果同未來有咩唔同

佢似係忘記唔到ex多啲 身邊唔多朋友 佢份人好靜

死神來了係笑片我成日覺得

好核突

沙田？但我對腳呢幾日好攰

咁你請我食飯

我覺得卜者好enjoy段關係，但對方一般般，冇乜留意到你咁
而家關係算ok，但好快你會發現唔夾然後放棄

係問人地會點 人地既野關你撚事

我試過 有人問愛情關係 跟住我抽完4張
抽第5張當係對方特徵
結果中左隻杯騎(總之係騎士)
跟住就9up左話將來對象係xxxxxx
如果當日唔係中16宮廷牌 我都唔知點好

我請你請我

即係aa

反對
對方星星 係希望

你做過咩黎

訓練自己9up技能

即係你請我

請埋我

我唔明 唔識占卜野 可唔可以講白啲

係澳門成日行但我著左dr mar皮鞋，依家對腳好攰

今日佢都咁ban我黎

我其實都對塔羅有興趣 自己有副 但仲係要上網查牌義個啲廢j 之前我有占過呢段關係結果係strength 上網睇講到好似好好咁 等我開心左好一陣子 但過左勁耐都無起色

點解可以咁on居

所以我先覺得睇唔透 好多野都話比我知佢中意佢個ex

再開過啦直接
講左唔好理我開d牌

唔記得左行路多嘛會

所以我更加睇唔透你地

咁點解你仲留戀佢

怕麻煩你地

咁上面講得岩唔岩? 係咪你FF多左, 其實人地無特別意思

我8成著nike

因為真係好中意佢 以為佢move on左 就算知道無可能都想陪住佢

入水個對？

我都想放棄

唔會啦。寂寞巴好好人架

沖左個凍水涼 希望好好冷靜一下

喂

你: CUPS6
佢: WANDS3
而家: PAGE CUPS
未來: FOOL

你係好鍾意同人分享既人?好鍾意同人講自己野, SHARE心事?
個男仔係有D唔敢冒險、守舊、驚頭驚尾既人?
而家關係好好, 好似大家都有發展既意思
未來唔識解, 高手救我

唔抽你水啦

情傷就係啱嘅 可以我自己諗多左啦 但有時啲小動作就 唉我當自己自在多情算吧啦

做朋友囉, 無希望, 無失望

法官大人我持完全相反意見

做人真係唔好FF太多 (我自己都係

軍官巴都好好人

沖凍水咁強

解啦你, 我唔識架

我開多次你解咁

red

同一件事其實係要幾耐先可以占多次 之前聽人話唔可以占多過一次

好

買多對唔入水架啦

我要搵返佢條題目

唔係唔俾你抽 唔好話我好人

我都知大家好好 軍官睇完個結果再聽埋我講就覺得睇唔透 佢又搵我講啲flirty野啦 做女兵啦我又去

但我直覺jj，都係交翻比你地

軍官？不了

講真我真係好煩惱

已經煩到呢個星期咩都冇心機做

我有著gtx既asics 未得閒著
而家果對好舒服

係咪可以優先占
跪求
我呢排都幾煩 究竟自己女友適唔適合
就黎發癲

因為個個女仔？

唔係

惡夢巴打

why

岩岩又嘈獲甘 救狠命
如果唔得就算我都知自己遲

屌唔醒

積小承多
自己：戀人
對方：劍5
關係：女祭司
未來：杯3

係童子絲打 我又上黎9up

最大原因係佢啦
其次公司d野好煩 我想轉工

我都要諗下我帶咩鞋過袋鼠國

收到 唔好意思 軍官巴加油

搞咩呀巴打

運動鞋實無死 你有咩鞋係手 等我幫你睇睇

拖鞋
利申:夏天9成時間人字拖

我自己理解：未來關係唔似有進展。

利申：9up

我過到個邊差不多入秋冬。

露腳趾好嘔心

攰想訓多陣 訓夠就醒

咁我繼續做下兵 做自己野忘記佢
都似吊住我

公司就因為有個極麻煩既新客同剩係識做無謂野 屎忽鬼鬼佬搞到我唔想做

至於個女仔 唉我都無謂講

咁你帶多啲禦寒衣物啦 但聽講日夜溫差都算大

可能有人得閒就會幫你
而家夜已深好眼訓

關係冷淡,對方應該掙扎緊要唔要你,暫時咁睇就單戀

Dr mar 8孔 dr mar皮鞋 palladium toms布鞋
另有波鞋一對 皮鞋一對 涼鞋一對

打算著palladium。帶波鞋同皮鞋。到個邊是旦買拖鞋同涼鞋算

你識乜

啲鬼佬好煩 有啲唔做野又懶有貢獻咁
多口問句 巴打從事咩行業

放心 我會遵守秩序
只不過岩岩情緒太波動 又見到回鍋優惠
所以狗衝左

咁跑鞋

做埋d唔等駛既野
物流做project base

諗諗下我好似無時間執行李

過左個個期 都知咩料
琴日見到佢 佢都叫做主動嗌左我一聲問我係到做乜既

好眼訓 聽朝早堂 要做準時童子

好惡
唔同你玩

一個鐘搞掂啦
去開camp

巴打 係我99下 叫軍官幫我回鍋

無。係個邊買

叫軍官幫你執

都係既 我7，8號可以執

繼續做兵

關佢咩事

例如啲咩？

晚安 加油
利申:day off

腳趾真係好嘔心

下

果然係唔做運動

又話訓教

過一排可能我又上黎叫春 約佢唔到俾人飛機

我都想知

nvm 我的確衰太狗衝

澳洲啲鞋都貴架喎

懶嘛

我都無。索性係個邊買算，廢事帶咁多

錢唔係問題?rich rich

食樹皮

所以咁肥

快d訓啦

同樹熊爭食

所以要做運動開始

去澳洲之前要減減佢啦

唔比我做樹熊

聽日去圖書館拎塔羅書 （如果起到身
訓

我星期日走啦wo. 減唔切

你攬住棵樹訓啦,屋都慳番

咁算啦 呃住自己係瘦既先

到時會唔會又懶

正 有得諗

抽脂

唔會 我住個邊幾好跑幾舒服咁

算吧啦 同女人話減肥一樣 得把口

無錢做

sor9ly囉

問軍官借住先

你呢條問題，我睇完有一刻諗究竟我係仔定女

其實我都一樣

游水

你估佢真係有8成首期咩 得2成咋佢

你係人妖

咪話左我唔識游

agger 可以減得好快

有丁定無丁個隻

水泡呀

有掛 你咁鍾意切

不過唔可以hea游

住個附近都無泳池
同埋我條命忌水

切完無限生

咁去澳洲做咩 真係探下樹熊同袋鼠玩拳擊？

做廉價奴工

小心比人呃

泳池應該無事既

我又諗番起死神來了 吸左條友落個抽水位到

不安

當然 希望佢唔hea

首先,佢要識游

我身邊聽聞唔少 巴打堅要小心
不過放心 暫時未有劫色個案

有一世我係河遇溺過所以搞到我之後輪迴條命都好怕水

肉徑重生

比人賣我菊花

可惜佢忌水 唔係真係有得諗

很想要吧

咁我有一世咪魚
利申:泳將

可能係賣丁呢

我有

係算命算出黎？

要倒貼

可能係
我仲有少少畏高因為個一世我係係條橋比人推落河

或者係鮑魚

咁巴打本身天生驚唔驚水

我朋友開akashic records我八卦問左我係咪呢世唔會學識游水 d天使咁答我

但你無得重生

驚

賤命種

咁準 我真係很想要 都想知自己忌咩

雞泡魚

我唔切咪得

我好似淨係怕小強
水唔怕 火以前有啲 打火機都唔敢用 但近年克服左
畏高都無咩

海參都正

唔係既 可能有啲好人啲 唔收你錢呢

忌水係我八字忌姐。搵人算八字就知
係咁岩我忌同驚既野一樣

我驚高,又要驚又要行高難度既山

你賭丁賭輸左咁點算

好核突,之前玩獨木舟捉過海參同海星黎玩

有靈感其實我都有啲 但暫時無咩野驚

企係果啲崖到影相真係不了
驚影完就跌落去

似你咩咁鍾意賭丁

重點點解我咁問係因為我由中學到大學都未學識游水
同埋我愈大愈畏高

海參是咪會蠕動

我果張icon係跳起埋

澳門觀光塔 如何

因為我可以無限重生

聽講忌水係點學都唔識

仲會噴野出黎

我怕死
但想去玩sky fall

經我教既冇人係學唔識

未去過澳門

咁你教下眠寶

我有個表哥都係 但佢識 不過一年得幾日佢屋企人係肯比佢游

噴屎?

所以我聽完天使咁答我我都果斷放棄
我打算潛水佢都叫我搵教練陪我旁住我

要請一餐飯當學費

佢s底

聽過有人話屋企人連近水既地方都唔俾佢去 我都想知自己忌咩

透明地板

分泌物

出年先

算下八字咪知

想學潛水 但肥婆係會浮起點算

我教我fd會屌柒佢

係 避忌其實好緊要 不過如果無就最好

你好惡

得閒去算下先

郁鉛上身嫁ching,會計體重綁鉛

除左忌水 忌火仲會忌咩

人如其名惡到呢

同佢熟先咁玩姐

五行金木水火土

+1
呢幾年行山行到最頂望落去嗰陣會驚到腳軟
明明細個嗰陣冇呢回事

睇洪永城同翠如潛水俾佢地fake左

都惡

冇聽過嚴師出高徒 4日學識左,不過當然游得唔靚啦

自膠

人愈大愈細膽

可能越大越驚會死

膠木童子

不過好似土係多數唔會 其實我都幾想接觸風水玄學之類既野 但睇過下真心覺得難明

同埋愈大愈摺頹毒

因為我唔係好明 忌金 木 土 即係點
但水=水險
火=火險
其他唔知具體係點

痴線啦 著左膠衣淨係郁氣都沉到d,再綁埋鉛400磅都沉到落底,你死都唔幫bc放氣另計

4日游到 你仲想點軍官要求

對你冇惡

金木土無水火咁具體有代表姐
但行業性質，顏色，物件等等會有分
金好似係金屬性既野，咩汽車行業，公關（好似）個d

其實一方元素可以代表好多野季節 顏色 器具(咩原料做/咩方法做) 所以好難清楚介定到土同金但水 火 比較實質啲

咁我都知

我果日睇大結局 佢地係泳池搞潛水婚禮

仲以為你唔知

咁佢生活如何呀真心想了解下

我咁聰明我實知架

原來係咁 我對風水命理啲理解麻麻地

可能淺掛,淨係支氣都夠重

點解我淨係知軍官對邊個都惡惡地

咁又係

淨係你個名都有分
所以d人睇8字改名黎配合條命

軍官明明係m

係 真係好深奧 我有緣了解到 可能會開下post討論

你誤會我,其實我真人好nice,口硬心軟型

eg我

好啦 就你呢句 我信你

今次我支持你啦

eg

當風箏遇上風 即使快樂的痛 仍能乘著狂風

你有學?

天空中愛得英勇

你而家未係風箏囉

多謝

其實你個case唔可以話唔好
因為一直以來都話8字平衝最好，所以缺乜改乜係岩既
但有d就會迫忌唔改，改你易行邊個屬性黎改，加強你運
所以兩睇

自學 摸緊 未有咁快 不過都理解到最基本混沌到陰陽至五行我仍需努力

ff下都好啦

有巴打話我有金會身體差左,咁咪仲衰

出面好似有個講風水既post 入去睇左一頁 唔係好明

睇妳之前改個時 個師傅有冇料到 要算岩 其實好難

訓 早抖

早抖

咁你身體係咪好差丫
一命二運三風水
認真唔覺名字學會改變得幾多
最緊要你本身條命同大運係點

緊係 佢地個啲唔算係入門級總啦 多數入曬第二階段玩專科

早抖 祝你發個春夢

係呀。雖然覺得名字學廢但跟8字改名呢下唔易做

捱得多的確差左 以前兩年都唔病一次

po9 #4

係 好似你上面講咁 係命既因素八字 所以要岩真係好難 尤其出生時間未必準確

咁係人愈大機器壞姐
你怕既咪改名試下睇下點

咁軍官巴留意下諗下有咩同金有關可以減既就減啦

岩岩上網睇左下八字 唔識解

有時醫院比個時間唔準
覺得人地要玩定盤推返出生時間好勁

鍾意而家個名

我都摸緊 好難

唔識呢d

save低個盤，撞到森麻哥中出兄入黎睇下有冇緣贈你兩句囉

手機冇電都訓啦我
得閒再碌上黎先

頂你咩 發左幾日唔想再發

咁唔好改。你行業個d落手避下啦
知唔知你自己喜咩？

兩大師傅

我見佢地會讀埋易經

岩，反推其實唔難，不過好煩
如果有生平大事就比較易推

利申 以前會用明星盤練反推

頁頁都貼下個盤到時

讀緊

有生平大事係易推好多
如果無就難啦

森麻兄可能唔洗盤已經感應到

就黎變到朱莉咁

Cfu識好多野

JulieWang咁

比個五我

cfu我地好夾呀

朱莉真係好正 睇落好似好cool 其實好好人 不過佢話唔為人類服務

仲未聽15新一集。聽日睇先

朱莉成日話我點解要瀨屎上身，但又會好好咁幫人

救護

......你果然係崇洋

係 覺得佢無講到咁無情

朱莉藍色嘴，不了

咁癲

被啲嘉賓笑佢

最新一集講外星人不解之謎

嚇親寶寶
個色又唔多飽和，睇落好怪

我都係鍾意亞歷山大多啲

其實嘴真係中左毒咁 個主持都嚇左嚇

亞歷山大對寫輪眼真係好正

最新個集勁多特寫 唇色粉嫩過瑪麗蓮

我唔認同中醫

呢集終於開始公開 不過佢肥返啲會正啲 依家好瘦

準時童子要訓了 早抖

今日我最早

唔想追post 早晨呀

哇 你又咁早既

亞歷山大死忠

晨早流流去睇牙 assignment都未做

白猫拎？
利申，鳩估

垃圾白貓

Illusion never change into something real

大師求解

幻覺絕對不會成現實

頂

我有解錯咩

無 但變左中文個feel好似好膠

我覺得幻想能成現實的機會是零

我唔準你咁講

這些機會都是屬於你

我都係繼續ff 發下白日夢先

無哂人既

食飯之後番工

屌 明明個prof話會講份assignment既detail
我先唔番tutorial
而家又唔講 仆街啦

咁晏先返工

你tutorial同lecture一樣時間？

番到今晚十點

tut係星期一
lecture係今日而家

星期一就係唔想特登番果一粒鐘先唔番
屌

早晨

問番同學啦

頂 同major既人冇個熟

唔得架wo, 一定要痴番幾個，唔係有事無人幫手

睇得出有啲巴絲都會mon下post

冇嫁喇 GG嫁喇我

抄5次先

超認真咁抄

今屆DSE?

我都GG 唔上堂 3份essay唔知點算

好cute

無帶牌呀 仲諗住一陣番工占
你地努力啦下

今年中文閱讀簡單咁多
最後條曲線

又毫不猶豫射左波

林嘉欣

搵到人話我知

係鄭欣宜

我日自製dayoff冇左

我用apps都好準

果然係大師

請完假又諗，其實留喺屋企都唔會做野既

塔羅app?叫咩名 咁可以係車開工

完全明白你

係屋企係唔會做到野 只會狂攤屍

狂碌電話 食野

肥死你呀

你話係林嘉欣既

關你乜事

好勤力

好明呀，所以唔會射波

就快冇時間開牌

咁惡

後悔緊，不過今日溫到半個鐘書都好過冇既

btw 如果開牌既話 唔好睇9-17
直接開19黎開

算吧啦你 溫黎做咩
訓多陣好過啦

我淨係fd d問題都堆積如山,搞唔掂

又loop呀？

Agger

我今朝都幫朋友占左6條
之後仲有5條等緊我

好彩我得幾個FD知我有玩塔羅

係高登識果d 現實冇人知咁濟

我未敢幫識既人占

有朋自遠方來
葬之以禮

我呢

小學雞

求其搵隻開到one card就ok

好 down左了 試下先

放棄

係咪真係有咁多難題

事業同愛情人人都有嫁啦,一人兩題十個就20題
嚴重hang機

幫識既人占再戴頭盔

大學馬騮

我係facebook公開左叫人有趣問我

等緊你地

我呢我呢

cfu 幾時教我健心

我認同呀。占左6條就唔想占

軍官仲未幫你？

我唔知佢係以為我唔駛再占定係點
冇收到佢TG

軍官多朋友

兩分鐘到月台 又要趕番工

佢懶唔得閒啦9成
你問下佢我開佢解佢得唔得先

你唔係話唔洗占咩

見到阿婆都做醫學美容 勁不安

溝通障礙出現了

我要呀
但係改一改個問題得唔得

我語障

今次既月數係幾多

唔知wo

下屆

歧視

偶像出到聲 點話點好啦

做機器wo. 驚佢捱唔到嘛

借左呢堆書

之前D資料不變
問題改做

岩岩放學
準備瞓返個教

訓啦 _ _

就咁決定 今晚我11點先收工都係開唔到牌

ok
尋晚chur完assignment啊

咁你比你偶像d info同問題我。我今晚返到屋企開比你解

即係點,唔識呢d

即係用一大部機器同你美容呀打針呀抽脂呀個d

3點要番到去,而家先係大學站
mke落車仲要行過去,屌

超級感謝兩位
有冇歌想點唱, 回饙番比你地

富士山下

好痛

軍官你遲啲如果想整走面啲洞洞都要打光 我試打過一次塊面好似比火燒咁

係咪個部格仔餅機

我唱比你聽啦
你做咩唔揀個首歌

不日找數
我會放LINK喺度

唔好搞啦 呢d野又貴又痛
拎d錢去考多個10\19車牌都冇咁嬲

邊首

塊面跟你一世架嘛，不過我主要唔係洞係紅印所以試打一次就無再打了

應該係，係一格格咁

要研究個首

聽講痛到仆街

紅印做peel啦

放棄,不了

一個口罩就搞掂

turbo已開,準備5分鐘行15分鐘既路

好似比火燒咁（我仲要第一次，個度數好低）
之後即刻full番個冰涼mask先好啲

暫時無錢，個個月都課金比一間天然護膚品 不過又幾有效

些芽些芽

落花流水都正

垃圾dr reborn

做咩

我等左半個鐘要我追問先同我講跟開我個個無返。淨係做到underarm比我 哂我時間屌。我仲要去銀行同剪頭髮架

依家仲要等個19顧問要簽名。仆街我夠鐘走啦

咁垃圾

屌返黎轉dermes

銀行又唔知搞幾耐
岩先個一個鐘簡直浪費哂

人生要浪費幾多時間喺等待上面

我個oral柒左

好多

咩oral

垃圾網上欺凌

22年

點解我好似明你講咩

唔會唔明掛……

點7法

佢2我7,係溝通唔到嫁啦

sor,睇錯佢唔明講我咩

ps唔好叫我驗眼

佢3分鐘首輪
我prep果時見自己過左時
cut左一段
因為都係驚超時
所要講得超快（急口令）
結果講得果2分24秒跟住就冇野up 到下個
原先15分鐘自由 原來得8分鐘
搶左第一個 up得兩句斷左片
跟住問埋個問題就到下個
（原來8分鐘咁快完 仲諗住講到兩次）

結果訓醒已經落堂

我尋日等呢樣等嗰樣用咗我五個幾鐘

上堂唔係睇通靈已經好俾面

咁你覺得人地講啲內容點先

有兩個差過我另外果兩個 或多或少好過我

尋日仲話要準時

俾啲信心呀

準時放學

可能我既能力係訓覺 訓覺大師

頭毛已剪

驗眼啦柒頭

岩先過左去既3個鐘有一個鐘簡直浪費人生

我都好想訓教

圖呢

依家返屋企繼續訓

番緊工呀

無wo

我已經返到屋企張床嚕

一陣番去仲要做ppt essay

我都攤陣就要做essay

個個都咁後生

好多份呀 今個sem係咪要2.0 gpa

我唔係佢地既年齡層架

叔叔既年齡範圍都廣泛

再細啲 ?

大過佢地

幫大家唱首爆4之歌

眠寶都係大啲啲姐

乜阿 你唔係細過我嫁咩

其實寂寞yr幾

1

Po 19 #7

過去:錢王
現在:杖后
未來:命運之輪 (補:劍5)
唔識9up
可唔可以話
會幫到solve puzzle 但係要一段時間

其他師傅搞店佢啦
新手點玩通靈之戰阿

你讀engine果啲?

做餐死

加油呀 就快收工啦

IT狗

11點都叫就快

IT正 聽講final yr會幫你地搵好intern

眨下眼就放 加油加油

本身都收11
利申射左波

好似year 3 已經做intern 唔知有冇記錯
(人人也有得做Intern

搬搬枱枱 奶力都用盡

掉低我

我無 不過識個讀engine既 yr3已經學校幫佢搵好 黎緊畢業會直接入去做

咁似我果間既
定間間都係咁

你地個個琴日咁夜訓 抖下啦
每次射波都為自己搵好藉口

懶就懶啦

佢係你果間

加油

下星期已經要準備交接工作，而加仲有10幾份report 未寫

成日諗得返一兩個暑假淨 想玩埋佢